朋友 攬炒了... 份工冇左... 點算好

朋友係經濟之柱
佢唔想做保安同送外賣頂住先

保安都要排到6月定7月
唔係你想做就有

以前就一兩日就有得上堂

邊到佢唔想真係冇錢咩都要做架啦
btw 你的朋友就是你

邊行

早D開始做保安咪好

送外賣唔係你想唔想做, 係無撚得做
一個月踩盡30日, 每日踩盡8個鐘, 每日行十幾二十公里
可能都係搵得7千幾8千
學生哥搵呢個數可能好爽, 但要養家就唔好諗

幾時開始做

老綜唔驚

經濟之柱，俾我係老闆要裁員都第一個揀個文盲嚟炒啦

咁其實個意像又唔可以話佢錯。。。

唔想, 我夠唔想返工啦

到光復香港果日就有工番 唔洗擔心

連登仔最中意落井下石

我諗冇人想返工

預左攬炒 就要有所覺悟啦

我失業左咁耐 都覺得係值得既

攬炒 攬炒

好彩唔洗養家，只係交小小雜費，宜家想搵啲課程讀都未開，慢慢係屋企休息😑

乞錢？

又急搵錢又要揀擇
以為自己邊個
你唔做大把人做la

樓主個名真係改得冇錯
借啲意叫大家唔好攬炒
都仲有人覆佢

On9
唔想 唔想 唔想
本身就無人想返工嫁啦

物管office坐房 你估好低人工呀

攬乜野炒
呢排有遊行過咩？有罷工過咩？
明明係肺炎經濟問題又賴落攬炒度

攬炒係咁 預左架啦

我只係分享朋友經歷

本人係完全同意攬炒